渣車入將軍澳小心 將軍澳隧道好似有roadblock

推

山路都有

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火

施君龍是2000年香港入境事務大樓縱火案的主犯，他其後被判處謀殺罪成，判刑終身監禁，後來改判誤殺罪成，判刑監禁8年。他於05年獲釋後被即時遣返回中國大陸，於2011年成功申請單程證再來香港，引起香港社會嘩然和部份人士要求改革單程證制度。

唔好玩火。

[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

銀線灣迴旋處都有Roadblock

寶琳路有無?

貨車司機小心

樓上話山路有